[Mount_Beacon_201412.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Mount_Beacon_201412.jpg "fig:Mount_Beacon_201412.jpg")
**畢架山峰** **(Mount Beacon)**
是位於[香港](../Page/香港.md "wikilink")[九龍塘](../Page/九龍塘.md "wikilink")[歌和老街](../Page/歌和老街.md "wikilink")20號，是一個低密度私人豪宅屋苑，發展商為[信和集團](../Page/信和集團.md "wikilink")、[萬泰集團及](../Page/萬泰集團.md "wikilink")[華人置業集團](../Page/華人置業集團.md "wikilink")。2005年7月以預售樓花形式首次開售，並於2006年4月入伙。該屋苑由22座獨立洋房及5座分層洋樓組成，提供共197戶住宅單位和22棟獨立屋，可俯覽[維港](../Page/維港.md "wikilink")、上環至銅鑼灣大廈群及[九龍半島景致](../Page/九龍半島.md "wikilink")。鄰近九龍塘鐵路站和商場[又一城](../Page/又一城.md "wikilink")。校網為40區名校網。另設豪華的[摩納哥皇室](../Page/摩納哥.md "wikilink")[會所](../Page/會所.md "wikilink")、法巴芝宴會廳、[羅馬Spa及服務](../Page/羅馬.md "wikilink")。

## 單位面積

  - 分層:1133',1538',1689'及1950'
  - 獨立屋:3710',3780'
  - 董事屋:4350'

## 會所設施

  - 法巴芝會所 Faberge' Club House
  - 80米長泳池
  - 鋼琴室
  - 乒乓球室
  - 低溫SPA
  - SAUNA健身室
  - 水上宴會廳(可容納7-8圍)

## 交通

<div class="NavFrame collapsed" style="color: black; background-color: #FFFFFF; margin: 0 auto; padding: 0 10px; text-align: left;">

<div class="NavHead" style="background-color: #FFFFFF; margin: 0 auto; padding: 0 10px; font-weight:normal;">

**交通路線列表**

</div>

<div class="NavContent" style="background-color: #FFFFFF; margin: 0 auto; padding: 0 10px;">

  - [港鐵](../Page/港鐵.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - <font color="{{東鐵綫色彩}}">█</font>[東鐵綫](../Page/東鐵綫.md "wikilink")、<font color="{{觀塘綫色彩}}">█</font>[觀塘綫](../Page/觀塘綫.md "wikilink")：[九龍塘站](../Page/九龍塘站_\(香港\).md "wikilink")
    (步行10分鐘)

<!-- end list -->

  - [歌和老街](../Page/歌和老街.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - [又一城公共運輸交匯處](../Page/又一城公共運輸交匯處.md "wikilink")

</div>

</div>

[Category:信和集團物業](../Category/信和集團物業.md "wikilink")
[Category:華人置業物業](../Category/華人置業物業.md "wikilink")
[Category:又一村](../Category/又一村.md "wikilink")
[Category:深水埗區私人屋苑](../Category/深水埗區私人屋苑.md "wikilink")